<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<widget version="0.2">
    <title xml:lang="ko">기본 카운터 위젯</title>
    <title xml:lang="jp">デフォルト接続カウンター</title>
    <title xml:lang="en">Counter Widget</title>
    <title xml:lang="es">Widget de Contador Básico</title>
    <title xml:lang="zh-CN">计数器</title>
    <title xml:lang="ru">Базовый виджет счетчика</title>
    <title xml:lang="zh-TW">計數器</title>
    <title xml:lang="vi">Counter</title>
    <title xml:lang="tr">Sayaç</title>
    <description xml:lang="ko">
        기본 카운터를 이용하여 전체, 어제, 오늘의 접속현황을 표시합니다.
        counter 모듈이 설치되어 있어야 하고 counter 애드온이 켜져 있어야 합니다.
    </description>
    <description xml:lang="jp">
        デフォルトの接続カウンターモジュールを利用して、トータル、昨日、今日の接続状況を表示します。
        カウンター（counter）モジュールがインストールされていて、
        接続カウンター（counter）アドオンが「使用」に設定されていなければなりません。
    </description>
    <description xml:lang="en">
        This widget displays the number of people who have visited yesterday and today by using the basic counter module.
        It will also display the total count.
        To get this, the counter module should be installed and the counter add-on should be turned on.
    </description>
    <description xml:lang="es">
        Este widget de contador básico muestra los números de las personas visitadas en el día de ayer, hoy, y el total.
        Debe instalar el módulo del contador y debe activar el addon del contador.
    </description>
    <description xml:lang="zh-CN">
        利用访问统计模块显示总访问量以及昨天，今日的访问统计流量。
        要想使用此组件必须先安装访问统计模块且得激活访问统计插件。
    </description>
    <description xml:lang="ru">
        Этот виджет отображает количество посетителей за вчера и сегодня, используя базовый модуль счетчика.
        Он также отображает полное число визитов.
        Для работы, модуль счетчика должен быть установлен и аддон счетчика должен быть включен.
    </description>
    <description xml:lang="zh-TW">
        利用訪問統計模組顯示總訪問量與昨天、今日的訪問統計量。
        想要使用此組件，必須先安裝訪問統計模組並啟動元件。
    </description>
    <description xml:lang="vi">
        Widget này sẽ hiển thị số người đã truy cập hôm qua và hôm nay bằng cách sử dụng Counter Module cơ bản.
        Nó cũng thể hiẹn tổng số người đã truy cập.
        Đê làm việc này bạn phải cài đặt Counter Module và kích hoạt Counter Addon.
    </description>
    <description xml:lang="tr">
        Bu görsel bileşen, temel sayaç modülünü kullanarak, dün ve bugün sayfanızı ziyaret eden kişi sayısını gösterir.
        Ayrıca toplam sayıyı da görüntüler.
        Bu özelliği edinmek için, sayaç modülü kurulmalı ve sayaç eklentileri etkin hale getirilmelidir.
    </description>
    <version>RX_VERSION</version>
    <date>RX_CORE</date>

    <author email_address="developers@xpressengine.com" link="http://xpressengine.com/">
        <name xml:lang="ko">NAVER</name>
        <name xml:lang="jp">NAVER</name>
        <name xml:lang="en">NAVER</name>
        <name xml:lang="es">NAVER</name>
        <name xml:lang="zh-CN">NAVER</name>
        <name xml:lang="ru">NAVER</name>
        <name xml:lang="zh-TW">NAVER</name>
	<name xml:lang="vi">NAVER</name>
	<name xml:lang="tr">NAVER</name>
    </author>
</widget>
